醫護界可唔可以齊心唔好醫呢2隻支那狗???

入到黎邊有得唔醫

咩酒店

遣返返佢啦屌

四季酒店~

四季 W

黎左香港1星期....周圍行街食野

屌

可唔可以全部支那人都唔醫

醫
慢°慢°醫

封得深圳未

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

遣返please！

大家一家人

送去牙波屋企團聚

仲話封關冇用，早啲封咪少兩單囉

難怪袁國勇話最佳封關時刻係農曆新年前

直接火化

知道邊個先有得揀醫唔醫